你班仆街星期一同我準時返工

老闆表示 星期一各位同事Home office

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！